{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60162&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산하이호텔펜션"
    },
    "text": "周辺の観光地が隣接しており、現代重工業に近い宿です。 宿泊施設から車で8分の距離には一山海水浴場があり、20分の距離には朱銭モンドル海岸、25分の距離には当事項があります。 入室は2:00で退室は0:00です。 朝食は10,000ウォンで事前予約が必要で、サンドイッチとジュースが提供されます。 駐車場とバーベキュー施設は利用できず、人数を超えたり未成年者は入室できません。 ペットの出入りと客室内の火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 利用施設はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような場所にありますか？",
            "answer": "周辺には観光地があり、現代重工業に近い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "一山海水浴場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宿泊施設から車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "朱銭モンドル海岸はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宿泊施設から車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "当事項はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "宿泊施設から車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は2時です。"
        },
        {
            "question": "何時に退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食は10,000ウォンで、事前予約が必要です。サンドイッチとジュースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場やバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、利用施設はペンション事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 409
    }
}